突發 原來Apple發佈會之後靜靜雞出左SE 2

Case

出左新case SE撚又可以換個case再戰幾年喇

又撚狗